21:21 荃灣沙咀道有一批人手持鐵通及中國國旗

FROM 有線

圖呢

唔使同佢打

有無見到國家既cap圖 有既即dum去Twitter

中國國家隊

推

豬隊友又送子彈 大家返歸文宣

係防暴前面跑過無問題

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

真係好撚黑暗

好撚柒呀屌你老母牛屎佬

最怕佢地唔係搵勇武打，而係無差別咁打